及早離去

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。

惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，

無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。

取勝唯一法：「及早離去」四字而矣。